{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041549",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/a2-desingers.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "에이투호텔디자이너스"
    },
    "text": "エーツーホテルデザイナーズは礼山に位置する宿泊施設で、無料Wi-Fi、無料専用駐車場などの便益施設を提供しています。 この宿は洪州城の女夏亭から14km、瑞山市文化会館から29km、Dangjin City Hallから30km、Soonchunhyang Universityから35km離れています。 また、温陽温泉と温陽温泉駅はホテルからそれぞれ43キロの距離に位置しています。 客室にはエアコン、薄型TV、冷蔵庫、やかん、シャワー設備、無料洗面用具、机などがあり、専用バスルームにはバスタブ、ヘアドライヤー、スリッパなどがございます。 ベッドリネンやタオルもすべての客室に用意されており、宿泊客は温泉などの便益施設を利用できます。 24時間フロントデスクのスタッフが英語と韓国語で宿泊客の用事を処理してくれます。 外岩民俗村や安眠島ジュラシック博物館などの名所も訪れることができ、最寄り空港は清州国際空港として103kmの距離に位置しています。 チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 A2ホテルデザイナーズは礼山の中心部から17kmの距離に位置しており、移動距離は直線距離とは異なる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "エーツーホテルデザイナーズはどこに位置していますか？",
            "answer": "エーツーホテルデザイナーズは礼山に位置しています。"
        },
        {
            "question": "エーツーホテルデザイナーズはどのような便益施設を提供していますか？",
            "answer": "エーツーホテルデザイナーズは無料Wi-Fi、無料専用駐車場などの便益施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "エーツーホテルデザイナーズから洪州城の女夏亭までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "エーツーホテルデザイナーズから洪州城の女夏亭までは14kmです。"
        },
        {
            "question": "エーツーホテルデザイナーズから瑞山市文化会館までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "エーツーホテルデザイナーズから瑞山市文化会館までは29kmです。"
        },
        {
            "question": "エーツーホテルデザイナーズからDangjin City Hallまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "エーツーホテルデザイナーズからDangjin City Hallまでは30kmです。"
        },
        {
            "question": "エーツーホテルデザイナーズからSoonchunhyang Universityまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "エーツーホテルデザイナーズからSoonchunhyang Universityまでは35kmです。"
        },
        {
            "question": "エーツーホテルデザイナーズから温陽温泉までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "エーツーホテルデザイナーズから温陽温泉までは43kmです。"
        },
        {
            "question": "エーツーホテルデザイナーズの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "エーツーホテルデザイナーズの客室にはエアコン、薄型TV、冷蔵庫、やかん、シャワー設備、無料洗面用具、机などがあります。"
        },
        {
            "question": "エーツーホテルデザイナーズの専用バスルームにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "エーツーホテルデザイナーズの専用バスルームにはバスタブ、ヘアドライヤー、スリッパなどがあります。"
        },
        {
            "question": "エーツーホテルデザイナーズの客室にはベッドリネンとタオルがありますか？",
            "answer": "はい、エーツーホテルデザイナーズの客室にはベッドリネンとタオルが用意されています。"
        },
        {
            "question": "エーツーホテルデザイナーズの周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "エーツーホテルデザイナーズの周辺には外岩民俗村や安眠島ジュラシック博物館などの名所があります。"
        },
        {
            "question": "エーツーホテルデザイナーズから最寄りの空港までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "エーツーホテルデザイナーズから最寄りの空港である清州国際空港までは103kmです。"
        },
        {
            "question": "エーツーホテルデザイナーズのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "エーツーホテルデザイナーズのチェックイン時間は16:00からです。"
        },
        {
            "question": "エーツーホテルデザイナーズのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "エーツーホテルデザイナーズのチェックアウト時間は12:00です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 382,
        "QA": 772
    }
}